解茶係用咩茶葉沖，好撚好飲

有冇人知紅色呢隻解茶用左咩茶葉，百佳有冇得買。 想自己買一包沖黎飲
佢成分只係寫斯里蘭卡紅茶，但斯里蘭卡應該都唔係淨係出一種紅茶，有出產幾種，佢到底用左邊隻

咁都叫好飲

有啲同情樓主

飲完勁餓

加味精

有種淡淡既錫蘭香

好難飲

岩岩買左包佳之選錫蘭紅茶，沖出黎又好似有D唔同

呢隻真係幾好飲
唔識飲茶 只飲到紅茶味
睇成份先知真係紅茶

沖 ?

係啊

津路水炮屌打

係啊，佢果種茶香超正

made in支那

其實你依家食緊既好多野都係大陸做
黃店既食材都係大陸入口
香港有生產線之前口罩都係大陸做
Iphone都係大陸做
真係冇可能避

樓豬食開屎